[求救]賣淘寶侵權貨品會唔會俾海關拉？

最近準備租間格仔鋪賣某日本公仔精品，全部都係淘寶平貨貨，心知呢d一定係冇攞版權既貨， 究竟賣呢啲貨有冇問題？？
我見旺角好多地方都係賣緊呢類嘅貨( 一睇就知係淘寶嘢)
大家可唔可以分享下你啲經歷或者意見？

push

有人投訴一定會

你賣冒牌野
你話呢

你明知仲走去賣，罰得仲重

你同海關講淘寶貨，馬雲話假野比真野仲高質。

又賣大陸野，屌你老母

唔會 樓主可以放心賣

你做賣歌個，理得你貨源係邊

問得咁白痴既問題
都係建議你收埋筆錢放係銀行算數

戇能鳩鳩

租你隔離個位貼番d 淘寶link 俾客人參考

仲有人去格仔舖買野咩

會
有人會巡跟著舉報

支共捉咗間侵權嘅淘宝店，會攞晒啲顧客名單通緝，將樓主引渡到支那坐監

爸打可唔可以講多啲, 你買啲乜嘢畀人拉？

會，
海關會有班人周街去查。
會比告票比商主。

俾人報串一定做野，信和好多撚屎人會報串

俾人報串你就死得

想買
求地址

信和大量番版貨都冇俾海關拉?

去西九開囉 周圍都係

海關識唔識人？唔識人就唔好搞啦

點解你要賺陰質錢賣老翻？

太多太大競爭

想賺多少少零用錢啫

佢賣d咩..？
巴打講多少少

應該無問題既
樓主開左鋪頭話聲我知地址等我執下平野

佢唔係告格仔鋪店主，而係告租客？

用下腦呀你賣老番關個店主撚事，格仔鋪好明顯係寄賣性質啦，唔通餐廳食壞人會拉個業主唔拉個租客？

你真係好撚蠢

上來問做乜，想做就偷偷做
唔識做就唔好做
比人報串通常係行家，自己睇路

想賺錢正正經經喺外國攞正版貨返嚟做喇
賣老翻得啲妹妹仔會買 佢地消費能力有限
正版貴啲但買正版嘅人消費力都高啲 可以做得長

樓豬去邊賣老翻記得上嚟連登宣傳
一定幫你報海關

明白了巴打

有人投訴佢地衰梗

夾公仔機全部大陸假貨 你睇有無人拉?

應該冇啦

屌你老母做乜教精佢 有呢D思想既賤畜都應該仆街死

得罪你啲咩呀巴打

仲問得罪啲咩
曾幾何時香港地無假貨咁濟 買親一定正貨
就係你呢啲咁既撚樣搞彎哂成個香港
Figure 衫褲鞋都出哂事
最好拉鳩哂你地最好
大家都講撚到白哂話會俾人拉
你又走去同人拗話咩信和個啲都無事啦
屌你老母啦 出事你都唔知啦on9仔
係無錢一係就打多份工一係就投資啦